澳洲綠黨正催促總理Morrison推出類似30年前8964事件的難民簽證予現持各臨時簽證逗留澳洲的香港人

相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。

甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。

當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。

唔該簽一簽，阻你一分鐘

綠黨開緊個鎖，現需要我們推開

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

我2月過去，可唔可以等埋我先

待下年？
到時人地移民局問你香港咁危難，
點解唔走？ 相隔咁耐先過嚟尋求保護？

Push

屌叫佢啲mp搞吓呢壇嘢先

push

Pish

今晚買機票、聽日飛過去，有無得唸

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

Green好似係細黨 轉攻後生環保議題 大都係奶共labour同上層社會既liberals

green雖然係細黨，但佢哋揸住上議院否決權。澳洲人好撚醒，避免2院俾一黨獨大無晒制衡，上議院會有好多細黨有能力阻議案，綠黨就係呢堆細黨獨立中最大

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

留返比義士啦

same here

哇 推

推！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

(1)考慮清楚自己有沒有合適的 舉證
留意雙重定罪原則，例如國旗法
live 直播自己置身於現場等

(2) 正常合法 途徑入境
有資金過黎旅遊 ETA簽證
搵地方落腳 搵法律移民顧問為你提交保護申請

(3) 心理生理上 認唔認付到壓力

以下為 英聯邦港人協會的告辭及短片資料：

無論反政府運動係贏，係輸，總有完結一日
「最終目的」係為生活改善。
反政府運動，係一場「賭博性」生活改善。
贏，未必你真正受到實際改善，只可改善大環境，

你仍要為生活去做你生活圈既事令自己生活好起黎

輸，唔撚使講，除左仆街就係仆街。
選擇「政治庇護 」拒被捕被港共 「秋後算帳」
有日會集海外力量，分割「紅色思想」大陸蝗民族主義